唔做IT做咩好

做左年幾IT，覺得自己冇咩能力，應唔應該轉行，轉行又覺得浪費左個IT degree，唔轉又辛苦又吃力，應該轉邊行好啊，轉文職好唔好?

IT Audit

混入啲狗
做狗嘅IT
做香港人嘅Spy

做咩嫁?

check d公司既安全漏洞（好似係）

狗嘅IT冇Perm
連所謂公墓園位都係3年3年簽

你連自己讀開既都無能力做好，你覺得自己做其他野又會一開始就做得好？
做咩都要磨練技能嫁啦，點會咁快轉職

I.t

IT 堅係：城中的人想出去，城外的人想衝進來

都唔知搞乜，非IT既朋友話做IT好，好過文職，但個個IT前輩都話有機會就脫離IT生活先會好

人地幻想中嘅it 係用手指按幾下keyboard 就叫返工，現實係比人當狗咁屌，multitask 咁做野仲要ot 你唔知姐

外人真係唔知，佢地淨係見到IT既人工

就係呢D仆街唔識IT做去做security香港先搞到今日咁

做IT Audit 通常都係IT人+Auditor一齊做，詳見PWC Darklab

有IT degree

警務處正在招聘警員（專門人員），即日起至下月6日接受申請。入職要求為中學文憑試5科考獲第2級成績，起薪點與一般警員看齊，但未設體能及視力要求。有退休警官指警員（專門人員）是文職工作，不需入「學堂」，不用陀槍，也沒有執法權。

其實呃飯食都幾好
對比飲食零售

多數狗既公務員IT麵係ocgio派d cop ap去做，再加一堆contract

唔太識點呃= =

仲有啲戇鳩上司唔會幫你協調手上嘅工作不特止，仲要將件事搞到更加複雜化，老細又要領交將完成日期有咁短宿咁短

我無degree只係個HD傻仔
唔係咩讀書既料,好好彩40分合格畢業
又好好彩搵到間公司做
如果將來失業咪做HKT HGC個類實請既
點都好過飲食零售咁辛苦啦
一至五9-6坐係到等收工
返工唔忙咪上下網做下其他野
開網店,搵FREE LAN 屎,KOL都得架
服務性行業一星期返六日十小時起
想玩下手機都難,收工返到屋企訓醒又要返工

利伸:廢青唔結婚住公屋夠洗等孤獨終老

做邊類IT?

IT囉 賣衫

咁又唔洗咁悲既，呢行沒degree有cert都大把人請，考返兩張cert就得架啦

Networking?